劉業強︰聖人都會犯錯

【Now新聞台】鄉議局舉行慶回歸酒會主席劉業強致辭時指，政府在處理修訂逃犯條例的風波上，最初未有聽取大律師公會等專業意見令人遺憾，但之後願意暫緩修例，讚揚是從善如流，又指聖人都會犯錯，鄉議局會繼續支持林鄭月娥。

鄉議局的慶回歸酒會原本由行政長官林鄭月娥主禮，但最終由政務司司長張建宗代為出席。

主席劉業強致辭時提及政府處理修訂逃犯條例時，最初沒聽專業意見，但其後從善如流願意暫緩，強調鄉議局會繼續支持林鄭月娥擔任行政長官。

劉業強指，政府已真誠道歉及實質上終止修例工作，認為爭議應告一段落。

他批評，近日示威者的挑釁行為嚴重影響社會秩序和民生，讚揚警隊於事件中表現盡責。

聖人？

姓林